720 係咪有基督徒集會 點解冇人講

好似完全冇提過 720基督徒集會係堅既？
想去

推

Pish

難得屋企兩老話想去 怕佢哋去到冇人 比藍絲圍

Push

PISH

推到搞手回 係咪真？

好為佢哋擔心
班撚樣癲架嘛

基督徒大多和理非

有

怕俾班深藍搞
班深藍唔理基唔基督照打㗎

太好了 希望多啲人知 多啲人去

呢個真

Agger

多啲自己友好啲既
人多勢眾

你同屋企人講，如果少少野就唔敢出黎

咁摩西分紅海果陣，佢地會唔會跟？
又同約書亞回報迦南地既敵人咁強大，又唔肯入迦南？

支持警察

淨化黑警 淨化藍絲 淨化暴權

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !